請問點解塘虱可以轉危為安？

究竟有咩方法塘虱會轉危為安，又點解塘虱要轉危為安

C李克用，李克用呀 李克勤

你做咩咁燥啵